其實有無解釋過九大巨人點解係呢九大？

始祖
進擊
超大型
鎧甲
女
獸
鍔
車力
戰鎚

好似真係無乜共點，能力又唔平均
係咪始祖諗到乜就整乜？
定比人做實驗做出黎？

香港都有九大啦

女巨能力係食咩就有咩的能力
所以應該唔限於女型

唔係話平均型炸咩？
邊度講要食野？

佢既定位仲混亂過香港八大

你睇多次

1 to 3 ;
3 to 9
問條蟲同三牆姊妹

算啦，都黎到最後一集，大概都唔會解釋。靠讀者自己解。

如果係男人純淨巨人食左女巨人會點

其實三姊妹去到九大巨人都真係解釋下會好d，話曬九大巨人都係重要角色+奇怪設定

明明艾倫食完鍔得返七大，點解二千年黎會keep到九大，係咪有得分返開，定係好似伊貝咁進化出現新野

假如佢用鋼鍊個種七大罪，或者十二生肖之類野都好正常，九大巨人d定位古古怪怪搞到我覺得實係有d原因，但又無介紹

係喎

係十大，八大加I大同恆大

唔係槌咩？

sor係槌

但點解會叫戰槌

其實想知男既食左會唔會都係阿尼咁既樣

始祖 - 腦
進擊 - 心臟
超大型 - 血
鎧甲 - 皮膚
女 - 性器官
獸 - 毛髮
鍔 - 嘴巴
車力 - 腳
戰鎚 - 手

分食左尤彌爾既身體所以係咁

型掛 如果就咁叫武器巨人好似唔夠霸氣

好似解得通

個名最奇怪係車力

人類既進化歷程（生物學）
當然有部分係人類文明後先有（盔甲）

Ive 幾撚時係大

戰槌點進化？
巨人真係伊貝黎喎

鯨大

罪點解係7，生肖點解係12咪又係人地作出黎冇解

如果尤米爾係男人
個巨人係唔係會有jer
Jer 力巨人

但七大罪同十二生呢d互相無乜違和，放埋一齊似同一個系列
九大巨人真係唔似同一系列
尤其戰槌同車力

成件咁似GGG機界原種

你當marvel咁唸就ok

即係點

能力係噴射體液

射出黎會唔會蒸發
定會硬化

黃屍大

噴熱水嚟殺人
過咗一排啲水就會硬化

我覺得8大巨人係始祖比人嘅感覺(除左進擊)
超大型
女
硬(鎧甲)
怪獸(野獸)
快速移動(車力)
武器(戰鎚)
食人(鍔)
進擊係追求自由
全部加埋就係始祖

你個解法都係應該
始祖>心
進擊>腦

我地討論返巨人得唔得
點解戰槌叫戰槌

冇得解
點解進擊叫進擊
強行點題

會好幸福

冇記錯係亞妮同救世隊分別之後講過
話嗰陣比人強逼食咗唔少奇怪嘢

有咩？
第幾話？

佢話特性係追求自由唔會放棄,咁叫進擊都match
但戰槌能力係身體變形同結晶化,個名真係唔match喎

鯨魚唔係魚

I大都冇聽過，好打極有限

十大⋯⋯
中文金曲咩⋯⋯

無人繼承死左會族人隨機繼承

你死啦，冇4重加密 玩完

會有女性特征

即係艾倫死左既話會有三個人分別繼承三種能力
但比人食既話就會一個人繼承曬三種

又幾合理喎